[公投]巴打喺屋企屙尿會坐定企？

坐，驚整臭廁所
企，男人老狗梗係企

我坐 一射出界啲尿乾咗就好臭

俾你對住射都射出界 抵你坐喺度屙

散彈槍

呃負評

單腳企

用念力令JJ仰角45度離遠企係度屙

你嗰條咁短，梗係啦